遊戲：一齊估聽日恒指走勢

我先：

早市先插800點，收市收窄至500點

到你地估。

開市插500 收市插800

早市跌800 中午回小小引牛 收市前跌夠1000

我唔會話你知 大戶個策略

開市跌600，中午收窄400，收市插800

嘩 你實知啦

低開700 收市~ -200

跌

開市跌1000收市跌8000

開市早段跌900 收市跌400

星期二開市再跌 1000

高開引你賣熊入牛、10點開始無哂護盤直插

笑左，多謝

新年前會好平安 開市跌500 收市升500

裂口高開500

收市跌400-500 主要內銀,700, 醫藥

收市升一百點左右啦

升200點

升721點

好能多牛證要打把
最少31400
之後點就無人知

停市 super

點解咁多人話跌1000點

先裂口低開 450 點，
到中午跌到 750 點，
午市跌幅收窄至 350 點，
尾市跌返落 650 點，
全日成交 2100 億。

開市升300 點 11點回200
4點升800 點

開市跌到485
收市跌到592
競價跌多156
合共跌748

大戶嘅策略好簡單，
就係先減持一半倉，
加上散戶恐慌，
到時人踩人個個都痛。

如果啲機構或基金經理夠醒，
可能一早獲利回吐到得返四五成倉，
聽日可以平安度過。

機構等個市企返穩就會入返貨，
到時果啲乜十年債息回落返，
就真係大牛市。

開市先跌-500
下晝再跌，全日-900

仲開高開比你走。走都走唔切啦

黑期700

無貨果d先up得出
你話1000分3日跌我都信

開市升800
收市再升800

開市升33000
收市升34000

舞上舞落 牛熊雙殺 尾市先跌多幾百點收市

沈陣營TG GROUP，聽日同你全方位追蹤沈判日

快D入GROUP啦

跟住啲散戶開始由ICC跌落嚟

咁恆指咪6萬幾點

明天趨勢圖

有冇人今晚訓唔著

揸住象仔都驚到震
聽日跌1蚊好喇

8500

咁多人想入貨

正股其實唔洗驚 北水有排未攻完香港 調整絕對係好事
有彈藥既直頭可以撈下底

一野插落萬八，香港人口一日內減少四成，香港回歸漁村生活